{
    "question": "Dibawah ini adalah tujuan dalam prencanaan    pariwisata, kecuali...\r\na. Bidang ekonomi\r\nb. Bidang lingkungan\r\nc. Bidang politik\r\nd. Bidang social\r\ne. Bidang ruang\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nmohon di jawabb\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. Bidang ruang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bus-wisata-yang-ditumpangi-para-wisatawan-beberapa-kali-mogok-di-271",
            "question": "Bus wisata yang ditumpangi para wisatawan beberapa kali mogok di    jalan sehingga para wisatawan komplain karena jadwal perjalanan yang\r\nterganggu. Hal tersebut adalah contoh dari\r\nA Unsual complaint\r\nB. Behavioral complaint\r\nC. Service releted complaint\r\nMechanical complaint\r\nNormal complaint\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.unsul complaint</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dak tau</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-tokoh-reformasi-kristen-protestan-544",
            "question": "Sebutkan nama tokoh reformasi Kristen Protestan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>Martin Luther. Martin Luther dianggap membawa pembaharuan besar di Jerman pada masa itu. ...</li><li>Erasmus Desiderius Roterodamus. Erasmus adalah seorang tokoh yang berjasa bagi gerakan reformasi gereja yang dipimpin oleh Luther. ...</li><li>Ulrich Zwingli. ...</li><li>John Calvin. ...</li><li>John Knox. ...</li><li>John Wycliffe.</li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>gue cari di Google soalnya gue islam ^_^</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-ketika-membeli-makanan-di-mana-pun-kita-harus-memilih-makanan-913",
            "question": "1. Ketika membeli makanan di mana pun kita harus memilih makanan yang halal dan    2. Makanan yang haram akan menimbulkan kerusakan atau yang biasa disebut dengan\r\nistilah\r\n3. Pada dasarnya semua makanan yang dari tumbuh-tumbuhan dan hewan bisa halal dan\r\njuga bisa haram dimakan tergantung\r\n4. Jika kita mengonsumsi makanan dan minuman yang halal, maka ibadah dan doa kita\r\nakan\r\n5. Contoh minuman yang hukumnya haram untuk diminum oleh umat Islam adalah\r\n6. Burung elang dan burung gagak termasuk jenis binatang\r\n7. Syarat secara umum suatu binatang akan menjadi halal dimakan jika\r\n8. Mengonsumsi makanan haram sangat merugikan karena Allah tidak\r\ndoa kita.\r\n9. Sebelum dan sesudah makan, sebaiknya kita\r\nagar mendapat berkah dari makanan yang kita makan.\r\n10. Agar binatang yang disembelih menjadi halal dimakan, maka ketika menyembelih binata\r\nharus menyebut nama\r\nplis tolong jawab nnti dikumpulin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>bersih</li><li>kotor</li><li>orangnya </li><li>terwujud </li><li>bir </li><li>udara </li><li>ikhlas </li><li>mewujudkan </li><li>berdoa </li><li>allah </li></ol>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada\u314c \ub8e8\uc18c \u314d \ud640\ub9b0 \ub4ef \ud588\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc774 \ub354 \uc774\uc0c1 \ubabb \ud560 \ub54c \ub9c8\ub2e4 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc744 \uc704\ud574 \ub9ce\uc740 \ucc38\uc5ec \ubc14\ub78d\ub2c8\ub2e4 \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4 \uc5ec\ub7ec\ubd84 \uc548\ub155\ud558\uc138\uc694 \uc800\ub294 \uc774 \ubaa8\ub4e0 \ubd84\ub4e4\uaed8 \uc9c4\uc2ec\uc73c\ub85c \uac10\uc0ac\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4 \uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub294 \uc0ac\ub78c\uc774 \uc788\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4 \uadf8 \uc774\uc720\ub294 \ubb34\uc5c7\uc77c\uae4c\uc694\u314e\u3147</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\ud55c \uac00\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4 \uc774 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \uc544\ub2c8\ub77c \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc77c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4 \ubcf4\ub2c8 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc77c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4 \uc774 \ub54c \uadf8 \uc774\uc720\ub294 \ubb34\uc5c7\uc77c\uae4c \uace0\ubbfc\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud30c\ucee4 \uc5ed\uc744 \ub9e1\uc544 \ud070 \ud798\uc774 \ub420 \uac83\uc774\ub2e4</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-ciri-bahasa-iklan-adalah-efektif-pengertian-efektif-a-867",
            "question": "Salah satu ciri bahasa iklan adalah efektif. Pengertian efektif adalah ....    A. kata-kata yang dipakai detail dan panjang lebar.\r\nB. kata-kata dalam iklan mengajak untuk membeli\r\nC. rangkaian kalimat menjelaskan produk.\r\nD. rangkaian kalimat membuat terhibur.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kt guru gua singkat padat jelas dn sesuai dgn yg diiklankn sih dri pda panjang lebar tpi ngk nyambung sma iklny -._.-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-tinggeuleuyeung-nyaeta-tolong-jawab-kk-bahasa-sunda-artin-499",
            "question": "Arti tinggeuleuyeung nyaeta...\r\n\r\ntolong jawab kk bahasa sunda artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kendaraan,jalan gede kalimahnan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><ul><li>semoga membantu ya friends</li><li>thaks</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-administrasi-yang-merupakan-rangkaian-dari-usaha-kerjasama-781",
            "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-materi-teknik-pelaksanaan-dalam-menggunakan-teknologi-inf-408",
            "question": "Buatlah materi Teknik pelaksanaan dalam menggunakan teknologi informasi Internet dalam menjalankan e-commers sertakan peluang dan kendala yang di hadapi dalam mengimplementasikan nya. Sertakan contoh contoh e-cpmmer yang ada yang sukses dan yang tidak berhasil/kurang berhasil. Lalu analisa permasalahan yang ada dalam bisnis tersebit.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jshhxbjajakknjajsjjxnlalllllMbhbabhh, hhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lemaweng-ino-balak-temmen-lemaweng-artinya-543",
            "question": "Lemaweng ino balak temmen, Lemaweng artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harimau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengasihi-dan-menghormat-orang-lain-sidak-membalas-kejahatan-den-984",
            "question": "Mengasihi dan menghormat orang lain, sidak membalas kejahatan dengan kata     melainkan hidup dalam perdamaian memberi tumpangan memberi makan kepada yang\r\nlapar, memben minum kepada yang haus, selalu berharap kepada Tuhan om\r\ndalam kehidupan orang yang baik dalam suka maupun duka. Ajaran berasal\r\nA Yesus\r\nB Guru saya\r\nC. Pastor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.yesus</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena......ya memang itu jawaban nya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawaban:</p><p>b.guru saya.</p><p>mungkin anda kristen jd jwbn nya a.yesus.</p><p>mohon maaf saya islam.salam toleransi.semoga dptt hidayah ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "carita-pondok-disebut-129",
            "question": "Carita Pondok disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Carpon atawa singgetan tina carita pondok nyaeta salahsahiji karya sastra dina wangun lancaran atawa nu disebut oge prosa. ... Carita pondok teh nyaeta karangan rekaan (fiksi) anu wangunna pondok sarta ngan ukur ngasongkeun hiji peristiwa.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}